幾撚時有肌肉就叫鮮肉？

本來叫乜撚小鮮肉已經好柒

一開頭好似話d仔個樣好幼嫩就咁叫
但近排發現有肌肉就係唔係都叫小鮮肉

80歲乜肉都老la，仲鮮乜撚

好撚憎d媒體係咁用蝗語

蝦蝦蝦

你係肥，唔係大隻

媒體好on9

勁多蝗語都係佢地帶起